[攬炒嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (25)

預祝大家新年快樂

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

屯公出九龍轉車站個位反左車 收工既rip

唔夠車出市區

拉晒手制

入去屯門果班個個慢車食花生
遲早出事

點解d垃圾司機直路都可以反車

好撚彩唔係入屯門方向

點解入屯門都塞

仆您個街
趕住出旺角

個個慢行食花生

見證過呢邊塞到仆街
對面有架van仔懷疑食花生炒埋欄到
所以祝大家好運

Btw 九龍方向開始郁下

搭緊53入屯門笑而不語

老龍又塞

轉入時代個到私家車同貨車撞左，全部車都轉唔到，我架村巴而家都係屯門漫遊中

呢啲仆街司機應該即場用士把拿餵餐飽俾佢

農場塞成點

交通意外︰龍翔道去觀塘(12:49清理)

16.02.2018 12:49

【馬路的事交通消息】較早前龍翔道去觀塘，近坪石邨落橋位的交通意外已經清理。

留名

好順

屯門微雨中

早晨

初七開爐 邨巴都無人搭

老龍東行有電單車訓咗
唔知清咗未

以為上錯車

祝大家「生日快落

屌你老母個邨巴佬腦裝屎，碼頭開車去到勵業街一條友都冇上車直踩去九龍灣，等都唔等下，吉車返廠等俾老細屌啦

又落雨

觀塘勵業多客過九龍灣都唔等

偷步開早仲要趕時間，唔知佢諗乜

順埋今日
下星期開學又多返車

好想每日都可以三十五分鐘跑完屯公老龍

唔好呀

壞車：皇珠路去屯門公路(10:25最新)
23.02.2018 10:25

【馬路的事交通消息】皇珠路去屯門公路，近友愛邨慢線有交通意外，龍尾：龍門居

皇珠路率先開彩

開年Happy Friday

Happy Friday

點解九巴啲特別車要停埋今日

邊架

58P
唔停屯公三站快好多
而家停完屯公三站愈嚟愈難cut出去

新年就藉口嚟嘅 唔比兼職返工住就真
全屯門特班都暫停

今晚番屯門特別順
搭緊67x 完全吾塞

晚晚都落雨

屯門方向掃管笏開始塞車

過左轉車站 就開始塞⋯⋯⋯

安定友愛過海返工下個月要迫961啦

搞到要行去兆麟或者逼961

十二點半深井都塞

屌你老母炒五車

岩岩等緊巴士準備上 屌

一下大意
以為放假實無事
上咗車先睇到呢個post
早知坐鐵喇

屌佢老母我就係正果架58m 司機位後面
睇撚住點炒埋去
第一架自私車條𡃁仔真係好撚戇鳩
最撚傷係架寶馬同巴士後面架細嘅

邊個估到日光日白中午時間都炒五車串燒

第一架自私撚無啦啦鳩 dup車?

屌 我都係
以為放假實無事⋯

屌番完個朝早諗住快啲番屋企訓覺都要塞車

日光日白炒五車⋯真係屌那星
仲要趕時間⋯

屌，就黎廿四小時都塞

想cut線 個頭扭右少少唔得就回番呔跟手一dup
寶馬比佢fake哂
下下都諗住去到近上橋先cut 早d啦嘛屌

所以成日都話係香港揸車真係唔好跟得咁貼⋯
啲司機10個有7個都危險駕駛咁款

新年流流真係唔想咁爛口
但真係忍唔住
呢d仆街冚家剷唔撚識揸車就縮返入老母個西度啦

屌友愛架村巴加返7:30同7:45班次啦屌

成日希望死多d呢d人，快d去投胎啦

我呀媽喺側邊 我忍住左冇開聲屌

塞到瘀血色

呢個新年瘋狂炒車

係咪同一架巴士

我終於都過撚左
見到中間有格藍色私家車前後扁哂

屌那星放假想抖下都唔得
一過轉車站就塞

same bro

深井橋位撞多架67M

入緊屯門
見到屯公重塞緊

終於行得

做乜撚嘢啊……

我以為你都反車呀

屌那媽我轉工算喇

961返屯門閒閒地都講緊成粒幾鐘，塞埋中環仲加個梗字

所以返工遲到

長青隧道封慢綫

九巴周三推出車長薪酬改善方案，惹起工會及車長不滿。月薪車長大聯盟表示，今日（24日）將抗議行動升級，晚上8時起發起罷駛。月薪車長大聯盟稍後下午5時將會召記者會交代詳情。

各位注意

夠膽就半路劈車
未驚過

其實劈都好應該
人工低到咁喎
同埋人哋都預早通知咗
都盡量唔影響乘客啦

挑，都無料到
係唔知點解屯公咁多阿蛇閃哂燈停埋一邊

仆街喇開學喇
條街好撚多自私撚啊

深井已經開始慢駛

gta

龍翔道荃灣方向塞撚到

近獅隧果度有架車着撚咗火

26/2 09:37 龍翔道往荃灣方向近獅子山隧道發生汽車起火意外，中線及慢線封閉。

友愛果架好似係龍威，應該無事掛

😊

早晨
已經開始塞了 朗天路

上汀九橋位慢車。。係好撚慢嘅慢車

最近太順冇人推

又燈

仆街啦屌

龍翔道塞到pk

九龍灣入商業區條橋幾架車串燒，差人已到

觀塘道往九龍灣方向，近啟業邨快線有交通意外，龍尾：黃大仙中心。 (HKT 08:12)

中呀

利申: 邨巴上咗竹園

快啲拖走幾架車啦屌

條龍去到蘇屋邨

屌你

D 撞車仆街死晒未
你老母閪3日唔埋 2 日又係啟業邨

塞死

同我掌佢嘴

連燈仔 世界第一

去到畢架山花園啦屌

SF960
UU4052

串燒兩兄弟？

個村巴佬唔上，含撚啦佢

九龍灣橋嗰兩架

呢兩條撚屌點揸車架

估下搭到九龍灣使唔使十點

屌 gtr 死mk

毒果話係三車串燒
有一架應該走咗

最前係DC9

又係啲行皇珠路去內河碼頭嘅貨櫃車塞返落屯公

烏鴉口

真係想屌撚死你，我近呢十年嚟都未試過好似今朝跑咁快！

又燈中

交通意外︰觀塘道去九龍灣(13:18最新)
28.02.2018 13:18

【馬路的事交通消息】觀塘道去九龍灣，近偉業街天橋上橋位慢線有交通意外，龍尾︰星河明居。

九龍灣又中
燈得咁開心嗱

恭喜發財
老龍畢架山五車串燒

交通意外︰龍翔道去荃灣(16:58最新)
28.02.2018 16:57

【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近畢架山花園快線有交通意外，龍尾︰豐力樓

東九龍今日大演帽子戲法

你一燈就東九龍就即日派三注彩

屌
5點2係鑽石山上車
而家仲未到畢架山花園個站

老龍近畢架山荃灣方向炒車……

東亞總行 前面條德輔道中有冇封

龍翔道畢架山塞到鑽石山 塞到仆街 東九巴打做懦夫啦喂

交通意外︰龍翔道去荃灣(17:33跟進)
28.02.2018 17:25

【馬路的事交通消息】較早前龍翔道去荃灣，近畢架山花園快線的交通意外仍未清理，龍尾︰星河明居。

狗鐵逃生門已打開

冇
但好多傳媒車係到

樓豬。一燈

燈力十足
返工放工都中

信已遞 做多半個月就唔洗返東九龍

脫離苦海

今日龍仔返工放工都仲

都係忍多半個月

btw
樓主正仆街嚟
燈埋今日收工時間連屯公都唔知點解咁多車

深井入屯門交匯處彎位快線三車撞咗

樓主老母今晚應該好唔得閒
燈到呢

跳車站附近又塞乜撚

自膠 嗰到乜事都冇

轉車站又塞

新城市比呢班仆街買起左

早晨
屯門月票撚全面進場

Morning

西隧頭獎有無人中

元朗做乜鳩

冇

大欖都去唔撚到，做乜鳩

龍仔又中

行路都快過搭車

汀九又慢車

去大欖又塞乜鳩

搭早左一班 無事到中環

入西隧過海一直慢駛

點解啲廢中自己唔截車唔好好地企係個站度仲要鬧司機
冇交通意外都有廢中阻住
不如廢中同恃住搭過海巴士都係兩蚊而唔過海嘅廢老唔好出街啦
一打唔洗找
好想收晒佢哋皮

星期五

星期五開工日

荃灣路有壞車

暫時幾順,係有條仆街晨早流流係到播歌,
好心用耳筒啦,仆街

紫哂

仆街... 仲搭唔搭巴士好呢

荃灣路

過完年之後未試過有位坐

老龍來回皮已收

痴撚線大欖轉車站前面有架私家車打橫行

RA162
TB3075

WTF

點樣打橫行

最左邊有條斜路，佢由最右條線打橫行去條斜路

屌 屯公轉車站263要18分鐘 唔喺掛

差唔多 非繁忙

屌你星期五3點屯公你塞乜鳩

豪景又撞車

出九龍方向做乜撚

交通意外：皇珠路去屯門公路(17:05跟進)
02.03.2018 17:05

【馬路的事交通消息】較早前皇珠路去屯門公路，近友愛邨慢線的交通意外仍未清理，龍尾：龍富路近中山公園。

又到巴士大甩班嘅時候

今日到屯門公路大派彩

屯公咩事

較早前呈祥道去荃灣，近龍翔工業大廈中線的壞車仍未清理，龍尾：觀景台。

情場派彩等於農場中埋獎

呈翔道做乜鳩

要有幾節墜先會星期五放工時間壞車？

到呢刻去到黃金海岸就塞

現場： 呈翔係兩邊方向都收左皮

慘

喺星堤，李金果度開始慢車

今晚元宵佳節，大家一齊嚮路上一邊塞車，一邊共度元宵，真係浪漫

就快拉手掣

慢流緊，喺哈羅

10

10分鐘終於由黃金海岸去到入境處

早知唔跳車住啦

屯市已落車

就黎達陣，見到置樂

幾醒

大家睇路

屯市下底有屍家車喺快線壞撚左，差佬到拖車未到

個司機死撚左去啦

屯市下面岩岩清左場

新墟天橋底中線兩架車應該hi到，猶差在旁同兩司機講數中，屯市至新墟龜爬

難怪番屯市咁塞

頭先一上斜無耐就通番
都係塞左頭一段仔

香港交通情況
唔知Iphone 有冇

屯公近深井向屯門方慢駛兼啱啱有車又撞咗

Monday

屯公落斜嚟料

收音機話浪翠園出九龍有意外

龍頭係深井橋前一百米左右

屯門公路往九龍方向，近浪翠園慢線有意外，一帶車多。 (HKT 07:31)

前拖頭
中泥鬼
後 picnic

早餐 molamola

過咗青龍頭三車串燒

汀九/青馬有雲海睇

已經泊哂入路肩啦。d司機路過收慢睇野，一過左又快返哂。

怡和大廈咩事
IFC 塞死晒

較早前屯門公路往九龍方向，近浪翠園慢線的意外已清理，龍尾：小欖。 (HKT 08:12)

中環民耀街去告士打道方向，近龍和道有交通意外，一帶車多。 (HKT 07:54)

車都唔識揸就自己係屯公跳落山啦屌你老母

朗天路

未入巴士線已塞

朗天做乜鳩

班良好司機永遠都係係巴士線前10米先打燈cut線

DC

屌朗天做乜鳩咁多車

元朗公路上水方向攪乜9

架巴士凍撚到雪房咁

西隧又塞乜撚

逢星期一都塞 你班柒頭司機撚完我未

4隻傻西係快線錫人屎忽

仆你個街 第一日返工唔知會唔會遲到

塞左就十分鐘

快線都屌屎忽
趕住投胎???

冇人返屋企咩？

廣福道壞巴士
塞死哂

汀九
⬇️❌⬇️
橋中間中綫有壞車
KB7328

好似寶馬雙門跑嚟～～

屌佢老母

屯門龍尾汀九

村巴落左荃灣路，屯公應該唔方好

汀九橋後到深井 Google map 紅晒

落埋青公
汀九橋，屯公深井二重彩

我架村巴仲on99 好撚醒咁上昂船洲

終於過咗深井啦我的媽

日撚日塞

唔塞先唔正常

第時買樓唔撚買屯門

唉屌，啱啱去汀九到龍尾，可以瞓大覺了

落深井個設計有問題啦屌 好心正視下

個個中線停喺度cut入去慢線，後面衝緊實撞啦

d撚樣次次dup唔切

政府真係唔撚理 由你地班人日日無兩三粒鐘

佢有佢住半山 港豬係咁先😎

拆Q左深井個出入口即時來回方向都塞少好多

無人返工咩？

😪😴

青龍頭開始慢車

0739 觀塘綫牛頭角站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

屯門公路往九龍方向，近兆康港鐵站的快線有交通意外，龍尾：福亨村。 (HKT 07:38)

痴撚線今朝咩事

塞地鐵觀塘線

今日老龍勇者大勝日

大奇蹟日

狗鐵

勇者會戰勝歸來

6/3/2018
龍翔道 vs 觀塘綫
龍翔道 勝

龍翔道往荃灣方向，近黃大仙中心一段擠塞，龍尾：彩虹邨。 (HKT 08:30)

好彩入場快屠完龍

大老山唔識郁

自從轉工唔洗搭258d轉搭西鐵之後
返工放工時間穩定左好多

懦夫可以出返去

死返去李城踢波啦你

觀塘線已回復正常

上半場領先就開心到咁
仲有下半場呀，未完場唔好慶祝住

我屌你咪撚講呀

桂神: It ain't over till it's over!

各位巴打早晨

入屯門方向做乜尻

屌 又撞豪景
一個星期兩獲

各主要公路應該派遣行刑隊坐直升機空中巡邏，見到繁忙時間撞車／佔用巴士線就游繩而下，就地槍斃

青龍頭橋入屯門有撞車
出九龍成班又食花生

應該係DC9 撞電單車
電單車手白車已上

屌你老母
上水塞乜9

落雨

休咗3日，第一日返就落雨

落雨，屯公遲早rip

春雨

好撚濕

好順喎（燈）

咁早朗天路已經收皮

荃灣段，出現了

又做乜鳩......

開定新post都得

汀九 超慢駛

屌佢老母排隊頭班廢老又唔上又唔讓搞到部車飛咗站

將軍澳二連擊

更正 普通慢駛

大欖慢駛

而家先到博愛 有排受

大老山至吐露港水警慢駛

將隧條隊已經塞到尚德迴旋處，另一邊就就快到康城
果然一落雨班車神就出動

佢老母將隧出事連將軍澳入面都塞埋

做左懦夫

個站得三架車三架都唔上，得閒得滯扮排隊阻人返工呀

企緊出灣仔

青 我頭先都係汀九 過左之後 暫時好順

西隧真塞了

屌佢老尾西隨做乜鳩

返九點，八點九都未到大欖

大老山污水廠都壞車塞住單線

屌全程巴士冇快過

返九點
啱啱先過大欖收費廣場未入隧道

平時呢個時間已經出左新蒲崗
而家先啱啱入汀九

九點正了，喺大欖隧道入面

大家係圓方塞個陣電話收唔收到？
我用csl 同自由鳥都斷哂

西隧做乜撚啊 屌你老母

csl,不能

屌未轉上屯公已塞
屌你老母我要去見客丫

未上屯公就塞

見到落雨就知

屯門公路入口有泥頭車撞DC9

屌你老母又係的士狗

過撚左之後順返晒
的士狗死全家啦

前面仲有小欖上斜龜速

過左轉車站已慢緊
屌10點去唔去到東涌

點解9點後要取消巴士線

大欖

龍頭又係青馬二收一
屌你老母運輸署班垃圾死全家

屯公過完轉車站之後就一直慢駛

九點半了，西隧入面拉手制
應該好快有人call我

今日真係痴撚線
9點半先返到公司，但仲有3分1人未返工

整路係路政？
屌你老母垃圾支那式管理

大欖做乜撚野塞到連收費廣場都見唔到

痴線 岩岩博愛轉入去開始塞

大欖一塞汀九勁順

其實大欖咩事 我塞左成半粒鐘有多

見到有架白蚱車
岩岩有架拖車飛左過去
十點半都未知搞得掂

塞撚死人

0901 969P尾班車
而家連大欖轉車站都未到
唔講咁多直路撞車冚家剷

一落車班車神就出撚晒黎
班撚樣成家拎去凌遲就岩

大欖隧道我屌你老母

全香港都咁多單.....

2018-03-08
大欖隧道往九龍方向，管道內慢線有交通意外，龍尾：高埔村。 (HKT 09:39)
文錦渡路往邊境方向擠塞。 (HKT 09:28)
大老山公路往大老山隧道方向，近污水處理廠快線有壞車阻路，龍尾：吐露港公路近馬料水。 (HKT 09:25)
漆咸道北往尖沙咀方向，近佛光街天橋的交通意外已清理，龍尾：啓福道油站。 現時啟德隧道實施間歇性封閉措施。 (HKT 09:21)
窩打老道往公主道方向，近九龍塘會擠塞，龍尾：浸會橋面。 (HKT 09:18)
呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷道一段擠塞，龍尾：龍翔道近星河明居。 (HKT 09:17)
大欖隧道往九龍方向，管道內慢線有交通意外，龍尾：接近八鄉路。 (HKT 09:15)
大欖隧道公路往荃灣方向，近高埔橋面有交通意外，龍尾：元朗公路近博愛醫院。 (HKT 09:05)
屯門公路往九龍方向，近屯門閣有交通意外，龍尾：置樂花園。 (HKT 09:03)
漆咸道北往尖沙咀方向，近佛光街天橋有交通意外，龍尾：啟德隧道。 現時啟德隧道實施間歇性封閉措施。 (HKT 08:55)
大欖隧道公路往荃灣方向，近高埔橋面有交通意外，一帶擠塞。 (HKT 08:53)
干諾道中東行往灣仔，近大會堂一段擠塞，龍尾：林士街多層停車場。 (HKT 08:50)
大圍隧道往九龍方向車多擠塞，龍尾：香港文化博物館。 (HKT 08:47)
東區海底隧道港島入口擠塞，西行龍尾：西灣河港鐵站。 (HKT 08:44)
漆咸道北往尖沙咀方向，近佛光街天橋有交通意外，龍尾：上鄉道。 (HKT 08:33)
漆咸道北往尖沙咀方向，近佛光街天橋快線有交通意外，龍尾：上鄉道。 (HKT 08:33)
大老山公路往大老山隧道方向，近污水處理廠快線有壞車阻路，龍尾：吐露港公路近天賦海灣。 (HKT 08:32)
較早前將軍澳隧道往觀塘方向，管道內慢線的壞車已拖走，仍然擠塞，龍尾：環保大道近清水灣半島。 (HKT 08:31)
呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷道一段擠塞，龍尾：澤安邨。 (HKT 08:28)
薄扶林道往上環方向，近心光學校一段擠塞，龍尾：薄扶林水塘道。 (HKT 08:24)
東區走廊往中環方向，近城市花園有壞車阻路，龍尾：嘉華國際中心。 (HKT 08:16)
將軍澳隧道往觀塘方向，管道內慢線有壞車阻路，龍尾：環保大道近清水灣半島。 (HKT 08:14)
粉嶺公路往九龍方向，近碧湖花園有交通意外，龍尾：粉嶺港鐵站。 (HKT 08:13)
較早前將軍澳道往觀塘方向，近啓田道的交通意外已清理，龍尾：環保大道迴旋處。 (HKT 08:10)
窩打老道近律倫街來回方向擠塞，特別去沙田方向，龍尾：亞皆老街。 (HKT 08:05)
將軍澳道往觀塘方向，近啓田道有交通意外，龍尾：環保大道迴旋處。 (HKT 08:00)

巴打係邊

2018-03-08
大欖隧道往九龍方向，管道內慢線有交通意外，龍尾：高埔村。 (HKT 09:39)

呢d撚樣真係食屎大
入到去一條大直路行慢線都炒得
趕撚住投胎就去跳軌咪撚阻住人搭巴士啦

拉埋手制

Btw急屎

屌你老母出面撞都由你
入面撞係點撚樣天才先做到

仲係博愛塞緊

點解10點西隧都仲咁塞

專登坐左去巴士前排
睇下一陣見唔見條柒頭

大欖直頭封埋慢線

碰碰車

影車牌貼街招

屌你老味麗昇鋁架
祝你成間公司過唔到今年

66分鐘，架969P終於去到大欖

執咗佢啦

我部電話由1%差到80%都仲未落車

八點半大道村上車，而家都未到銅鑼灣
真係多撚謝

仲耐過去新加坡

屯公做乜撚

屌有撚樣壞車
趕時間咁樣塞左5分鐘

屯公阻人返工仆街死

深井邊條撚樣係快線炒車啊屌你老母

12點要到何文田
要美孚轉63x之後mk9沖上去

之後行多幾步又塞

一落雨香港人就即刻唔識揸車

應該係班車神捕住落雨先出動攬炒

好彩今朝唔做勇士
睇到上面個list
如果搭巴士.今日遲兩粒鐘都返唔到公司

深井段有雨

觀塘道轉上老龍做乜鳩

屌，塞左15分鐘冇郁過

清水灣道上山牛池灣街市出面炒咗
唔知關唔關事

關事
唔係啲車點由觀塘道轉入清水灣道上山

呢個位一炒東西行KO晒

工聯會車長玩殘東九龍

LR5088

危害市民安全
狗巴快啲炒左佢

有意外 扣佢獎金

工聯會

呢個星期唔係射波就係遲到

前面連續五架自私車行巴士線咁倡狂
坐車尾影唔到

巴士誤點

誤點並非蝗語

[珍貴電視節目](18-10-1990)鏗鏘集(電氣化火車)

根據鐵路公司嘅定義，火車返番去九龍總站，遲到超過三分鐘就為之誤點

老龍咩環境

驚燈中，唔答

屌

田景做乜鳩塞晒啲巴士

即係暢順

DLLM,逢星期五放工特别塞車

未驚過

壞車︰屯門皇珠路去龍門居(18:00最新)
09.03.2018 17:59

【馬路的事交通消息】屯門皇珠路去龍門居，近兆麟苑快線有壞車，龍尾︰屯門公路近錦暉花園。

皇珠路又嚟

屌你老母皇珠路架壞車仲未撚清
塞返去哈囉啦屌

去死途中
壞乜車呀⋯⋯搞咁耐？

終於都清左
40分鐘搞架壞車

又塞乜呀屌

新汀見到屯門公路擠塞即上黎望
深井又做乜鳩

兩架私家車埋咗路肩
車門花曬
個個行過慢行八卦

轉車站條龍一度又長到要係尾跳車

港島返緊入屯門，半夜見到呢個post

捱多三日老龍就Last Day

荃灣路晉昇啲車打哂交塞返上屯公

遮打花園對出西行塞車

畢打行壞車

好大煙 好大陣燒膠味

屯市炒車嗰度成架車燒剩個架

個司機有冇燒死?

逆線八卦龍

頭先我都喺依個位望

哇

龍尾掃管笏

已救熄
出九龍地面兩線全封
所有出九龍車要上橋

入屯門龍尾豬閪學院

睇落似自炒石膊之後著火

通返

屯門公路往九龍方向，近深井一段車多，龍尾：豪景花園。 (HKT 07:40)

龍翔道往觀塘方向，近獅隧口有壞車，一帶車多。 (HKT 07:55)

東九勇士又要過三關

因交通意外，吐露港公路往九龍方向近香港科學園的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在吐露港公路往九龍方向的車龍龍尾已到廣福公園。

現時上址交通擠塞。

邨巴佬癲撚咗 尖山入沙田 係獅隧出返老龍

高招

其實唔使咁避
頭先都唔係耽誤好多時間

由豐力樓到隧道口慢車

大埔未出吐公先塞

我落返老龍望返後面都唔係好塞姐

有無巴絲打頭先喺屯公轉車站九龍方向 59/60/63/66/67x 條龍長到我想影低 去到站尾噤濟

西隧又塞到仆街😡

廣福道都塞

呢期搞乜西隧成撚日一塞就十幾分鐘

唔係正常洋

我想問去美孚個頭做乜咁塞 我過左轉車站 準備去美孚路途中一半都未有已經開始塞緊
仲要搭67x...

啲巴士埋站鳩到

美孚好Q塞啊

晏晝番屯門都炒，痴閪線

運油車屯公撼工程車漏油 消防開喉射水

兩點都仲塞緊，6 點收工既自求多福

頭先12點已經塞緊
仲未清場

架車而家泊埋咗一邊

係我就大埔道落 經歌和老 浸大 竹園天馬苑 上算

爆炸炸撚死個運油車司機啦

成條屯公綠色wo

所以真係癲撚咗 直接行老龍仲快

運油車仲喺度
青龍頭封慢線

見到

屌 仲係深井碌緊

荃灣路有阿sir 閃燈上屯公

屌過左成個晏晝都仲係到

交通意外︰屯門公路去屯門(14:29清理)
13.03.2018 14:29

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近青龍頭慢線的交通意外已經清理，龍尾︰深井。

說好的1429清場呢屌你老母

係深井停撚咗係度

屯門公路入屯門方向龍尾已到汀九

1429拖埋一邊，而家吊車/拖車先到？

而家先真正清場拖左
係架猶太人仲泊路肩開閃燈

我見塞車所以係學校做陣野先番 遲左一個鍾先番歸

早晨.. 好大雨

天雨路滑

落雨
過三關賠率直迫1賠0.000001

最後一日打老龍
聽日返新工

聽同事講汀九橋已陣亡
做咗懦夫

返邊區 使唔使再日日打過關

過海 由老龍轉戰閪隧

塞梗～～

上青馬大橋塞番落汀九橋。

屌死哂TO啲老母 又係二收一

放工都係路面濕滑

收工時間先嚟落雨

見落雨即做懦夫

干諾道中等緊你挑戰

未驚過
已上巴士停多兩個站就準備挑戰屯公

好塞 多車

例位姐
過左就 ......唔講啦

係 暫時未有人炒

屯公塞到藍地

新墟街市對出
中型貨車 揩前面紅的
紅的車尾明明冇凹到

首日轉戰香港島

灣仔的士慢駛.....

是勇者不必怕
的士狗

的士狗真係的士狗 集會都廢過人

MF2658汀九唔知咩事停係度
好彩無點塞車

六點未夠深井例位已慢車塞緊

入屯門過左深井橋上斜有巴士壞左泊埋一邊搞到慢車

入屯門汀九橋行車緩慢

過咗之後就會好順
深井例位都好順

燈左喎清

又燈

而家好塞

青馬碌緊 屯公又咩事呀

一上即中

因交通意外，屯門公路往屯門方向近深井交匯處的快線現已封閉

龍尾就黎返到長青

貨櫃碼頭拉手制

過咗例位順哂

7人車，貨VAN，中港牌BMW 3車相撞

嘩屌，走得甩

喂呀
屌

急尿

屌molamola 啱啱一上960至睇到post

塞到仆街
汀九都未上

又係例位
可能岩岩撞 汀九出口塞左十分鐘就過左 跟住勁順

完 結

班濕9司機切㭍啦

屯門公路去屯門，近深井交匯處快線有交通意外，龍尾︰汀九交匯處，意外同時影響到汀九橋去屯門車多擠塞，龍尾︰長青隧道出口；長青隧道去機場方向需要間封。

可能到時塞另一忽呢

塞車 Friday

屌～～汀九橋又塞

較早時長青隧道公路出九龍方向，近青衣西路口的意外已清理，交通回復正常。 (HKT 07:35)

正你老母常，一出大欖隧道就塞。

較早時長青隧道公路出九龍方向，近青衣西路口的意外已清理，交通回復正常。 (HKT 07:35)

冚家剷，又係班機場車塞撚咗兩條線。

去到上橋二插一。

仲未上到

行下停下

【馬路的事交通消息】青馬大橋去機場，橋面慢線有壞車，龍尾︰屯門公路近大欖上斜。

累街坊～～

屌！

未入大欖已經塞

dklm

懦夫已做乜

推架車落海 咁大霧睇唔到

一出華都站，屯公都未上就已經勁塞

壞車︰青馬大橋去機場(08:46跟進)
16.03.2018 08:46

【馬路的事交通消息】較早前青馬大橋去機場，橋面慢線的壞車仍未清理，龍尾︰屯門公路近屯門閣。

清乜撚嘢壞車清成粒鐘都未清
青馬唔係自己有拖車嘅咩

係咪拖頭 / 雙層巴

打橫推佢落海係咪應該會快啲呀。

獅隧沙田方向
而家九龍塘上斜開始卡撚死哂

仆街, 獅隧往沙田出口壞車, 又頂撚返出嚟老龍

happy friday

開心啦 屌你老母搞到我開會遲到 俾人照肺 炒車者長命百歲 百病纏身

都話逢禮拜五特別塞車

應該訪問下呢度嘅人

屌清水灣道落龍翔道做乜撚野

牛池灣咁塞既?
咩事

一腳直踩到屯門

屌，又塞乜春

例位又黎料？

濕滑既司機

屌入大老山前都咁塞 真係次次星期五先出事 dllm

又係深井快線位撞車
好心咪撚揸車啦
咁都撞

屯公又做乜撚野啊

又乜事呀⋯⋯

下次呢句都唔講得
例位又燈左

利申：懦夫轉巴士上清水灣

一出長青已經慢駛
尋晚今朝而家

交通意外︰屯門公路去屯門(18:33最新)
16.03.2018 18:33
【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近深井交匯處快線有交通意外，龍尾︰汀九交匯處。

同尋日一模樣

例位連中兩日
究竟識唔識揸車

我屌你老母出稿果個話乜撚都唔洗改咁濟

下一報：長青間封

過咗啦⋯⋯
落深井前炒

封左屯公落深井支路啦

全部雙白線啦
根本係d 人手車廢

塞撚到呢

屌至X962開車去到南昌先睇到⋯

炒車啲撚屌死全家啦

深井塞到長青？ on9嫁

次次例位炒有邊次唔係塞返長青
最遠試過龍尾貨櫃碼頭

屌佢老味
又係咁

屌你唔撚郁

去到嘉里倉就塞死

bingo

交通意外︰屯門公路去屯門(19:00跟進)
16.03.2018 19:00
【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近深井交匯處快線有交通意外，受意外影響；長青隧道去汀九橋方向需要間封，龍尾︰長青隧道入口。

換左個次序，同出變入，真係唔使改咁濟

唔知蘋果有冇屯公撞車template

係大欖隧道門口停左

塞到貨櫃碼頭啦
明明今日放假 點解都要塞長青

岩岩塞完

去到深井終於

屌你老母又塞

長青隧道都未入。

利申: 依家係老龍準備過長青

屯公11點幾都塞

深井都未到

11點半啦點呀屯公

深井真係害人不淺

塞咗勁耐

晚媽媽都塞

運輸署鏡頭見到深井仲係塞緊

現時暢通

你大鑊啦

回來報到
半年前 62X廢青
現轉職961廢青

早晨 blue monday 仲要消失的班次

汀九有七人車撞260x
停左係慢線

汀九橋
❌⬇️⬇️

SK3698

因交通意外，屯門公路往九龍方向近豪景花園的第3及4線現已封閉

我係其中一架村巴上面

因交通意外，屯門公路往九龍方向近豪景花園的第3及4線現已封閉。

駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時上址交通擠塞。

我係前面架綠毛蟲入面

58x 有人係車到關拖，部車泊埋一邊

開拖

汀九中線村巴被撞死火

我係友愛去灣仔架車

強烈建議政府恢復汽車渡輪由屯門公路往荃灣西站、新港中心及港澳碼頭。

好波
今日大奇蹟日

晨早流流瞓緊教，撞乜鳩呀屌，又要企喇

勿相認

相認啦

今日幾個都喺案發車上直播

屌 早d 上黎睇post 唔洗遲到啦

今日算俾面，全部八點後發生。

繁忙時間炒車應該死撚咗佢

不如試下叫個司機試下再著車啦

做左半年廢青又要返黎呢個post
利申今日懦夫

返10點 準備上e33

唔係話連冷氣都撻唔著咩 好熱呀

反正死火無野做 見到前面有條女廟細燈籠大，仲要幾靚女 扎起個頭幾清純咁

好似未試過由頭塞到落尾

汀九塞乜鳩 屌

佢冷氣唔著係因為冷氣搶電 熄冷氣先應該著到車

汀九一早就兩單

未出大欖已經塞

你咁樣我ip都唔洗check啦

屯公又想點呀屌

村巴炒村巴(車中人直播)

郁喇郁喇郁喇

個扣都爆撚埋

如果邨巴郁唔翻班人點算
俾錢搭巴士？

又塞車

真係好撚老土，塞少一次都唔得

睇少日po就奶野
想9點半返到灣仔office

其實村巴可唔可以改路
明知汀九塞到pk都要行

仆街司機

塞左10分鐘都上唔到橋

嘩屌 大奇蹟日

終於過撚左

回家第一日就硬嘢

屯公最大問題係太多大車、貨車行慢/中線，導致多左私家車行快線，行得快線又要限速咁行，D私家車咪左穿右插，比班快線L咁頂 條氣一唔順 咪整到岩岩好先Cut 又發生意外，一係未訓醒 行下行下都可以撞。

政府真係要諗下點解決屯公成日交通意外發生。我唔想第時買車保 住屯門個保價會貴過其他地區

村巴班人點走？

大欖未到收費廣場已經停左

以前試過等第二間架邨巴救
但汀九橋上

綠色被撞果架d 人搵左架青馬員工巴接走
撞人果架唔知了
利申 車己上走咗

大欖做乜撚野停到唔識郁

我屌你老母連燈仔

轉左行新界環迴 好暢順

屌你老母屯公塞撚夠未啊

無，炸左佢。
呢個建議連屯門民政署都有人認同

上車到依家半粒鐘都上唔到橋我屌你老母

sk3698我屌你屎忽的射你個口啊超大

唔撚係啩

丁九 屯門串q 好波

update 係載入青馬管制站車房再上另一部村巴

屌佢老母臭化閪咁撚樣撞一撞成個新界西又收左皮

仆佢個臭街成條大欖而家拉撚哂手掣

終於過汀九

汀九派兩飛慶祝回歸

終於上汀九

多謝司機 又含撚了

返觀塘 仲有老龍

大欖轉車站落車轉西鐵，會唔會係明智選擇
唔撚行

平時九點過西隧
依家先啱啱過汀九

解封左

未入大欖已經塞 成半個鐘先到汀九

見到撞人果架班on9仲坐係入面

好彩無去坐九巴，今日坐老冠觀塘車都咁遲
師傅點飛都追唔返時間

屌 好日都唔出城 今日難得搭巴士出九龍
係大欖口塞左半粒鐘

我決定一陣上環落車轉鐵

最好果個靚女都落車

塞咪塞囉，摺多幾聲都唔會行快啲架啦

屌你老母死臭閪

影埋條女張相上黎啦

塞左半粒鐘仲未上到汀九
屌你老母趕住入機場呀

D 仆街司機可唔可以唔好喺朝頭早累人累物呀
大欖隧道塞
西隧又塞

我都入緊機場啊～師兄你搭緊邊撚架巴士

我車已落 叫另瑋位巴打影

A43
終於上到青馬啦

終於返到office
屌佢老母坐左個幾鐘

我都到收費亭

上左69X

其實有巴士
251A定唔知251B
不過錦上路可能冇位企

大欖仲塞緊

Google maps顯示龍頭為青馬二收一位
屌你運輸署

都唔算太塞

屯公中線有車死火？

出沙田就算塞車都快過鐘

一入汀九又塞

上屯公

保鐵保平安

點解你地塞咁耐
除左汀九同西隧塞少少 今日仲早左落車

入機場炒咗啊
走啊

條女有睇個post應該笑得更甜

一架機場巴士早上11時許，沿北大嶼山公路往機場方向行駛時，懷疑失控撞欄，傳巴士內有多人受傷，多架救護車到場救援。

今日咩事咁多意外

冇東亞卡/F5禁到爛都買唔到五月天演唱會飛，發老脾
好似係

又嚟收工時間落雨
濕撚哂

機場勁大雷聲勁大雨

荃灣大雨中

荔枝角上車雨唔大
一到荃灣就倒水

濕滑嘅司機將會全面進場

行緊去巴士站突然比野滴咗落個頭幾驚中雀屎
之後見到塊地越來越濕即刻安心哂

放五點真開心
六點已回家

你不如擔心深井例位會唔會派彩啦
頭先經過已經車多龜速

離開觀塘 真開心

但有閪隧同干諾道中

觀塘道 先勁

無驚無險

早晨
開始奴工生活

華都慢線兩大車撞左
屯門閣快線壞車

又會2架一齊壞

華都啱啱清理好

置樂拉手制

嚇死我，行完皇豬路一轉上屯公就慢駛

樓下有對情侶企喺到，成村人上咗車就企晒喺樓下
我走上樓上睇一睇大把位，班人仲喺樓下企緊

搭982x
出尖山塞
西隧塞
返工又遲到

虹橋
P牌 女人

直插到尾丫嗎！！！

應該撞爛架田螺等d石屎浸死佢

今朝奧海城出尖沙咀搞乜

吐露港冇事都搞到遲大到

老龍好塞

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近畢架山花園的快線現已封閉

早晨各位 今日先星期三

想快d星期五

屯門公路出九龍
就到深井有架自私車同貨van肛交

出事 又遲到

頂 爆 果8月十五

已經慢行中

睇路走

已過 地板油中

邨巴落下路，另外據聞有班花生友係意外現場打卡搞到塞

頭場開咁早 巴士線都未生效

有定心理準備
有第二球

粉嶺個邊咩事

因交通意外，粉嶺公路往九龍方向近南華莆的部份行車線現已封閉

炒車，屌佢老母

較早前屯門公路往九龍方向，近嘉龍村第2線的壞車已拖走，一帶擠塞。 (HKT 07:50)

大欖又慢駛

西隧咪又係

西隧出面塞撚咗3個字都未入到隧道
剩係埋站都塞2個字

有少少怕出事所以開定先

Post (26)

例牌位置

因為西隧港島出口個設計係on9

開新Post就即刻出硬事啦

今朝青龍頭炒完，當冇事

閪隧要碌幾耐

20mins up

又影唔到車牌

一覺訓到出市區
連落左下路都唔知

放工 衝到去丁九

黃大仙又塞

龍翔道又中

老龍我屌你老母

我屌你又燈

青龍頭撞左中線

因交通意外，屯門公路往屯門方向近青龍頭的中線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通擠塞。

交通意外︰屯門公路去屯門(18:25最新)
21.03.2018 18:25

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近青龍頭中線有交通意外，龍尾︰汀九交匯處

連派彩地點都燈撚埋
快啲up d number嚟買六合彩

自己燈自己

仲燈埋青龍頭

龍尾至少去到汀九橋
今次仆街了

龍尾已過汀九橋

個兩部濕鳩車擺左係路肩

已經過左啦

而家喺黃大仙
8點返唔返到呢

出咗長青塞緊

落車了

荃灣上屯門龍尾汀九交匯處
元朗天水圍逃生門仲未閂上

下次叫農場啦，太多龍啦

屌 你 老 母 連 燈 仔

到轉車站
你地慢慢

都唔係塞得好勁

塞左2個字巴士
深井開始順返

屌你老尾

屌你老母塞到長青北行出口

轉車站已經塞返出去屯公路肩

利申 58X

屌你老母

卒之過咗深并例位喇
好爽

長青隧道 間歇性封閉

屌佢老母 朝早又塞 收工又塞

清左場都照玩長青間封

啱啱先排完隊入長青

又要塞 買鐵票算

有冇後悔冇搭邨巴行荃灣路避難

返新工無得再坐邨巴

唉屌

又中

燈到

唔係返灣仔咁慘？

灣仔無車出既？
條隊長到

中環塞左半個鐘

灣仔放五點 真係差好遠
六點地獄
但要早起

但六點後有大量村巴返屯門

6點前金鐘仲過到海，6點後

下個月 買月票 做九巴撚算
平二三百 一個月
包括 我放假坐巴士
巴士有得沖電
雖然慢 好過無

唔洗訓

早晨 等車中

老龍東行近黃大仙中心中綫炒車

屯公戰報如何？

【黃大仙】【08:16】因交通意外，龍翔道往觀塘方向近摩士公園游泳池的部份行車線現已封閉。龍尾已到天馬苑。

西隧究竟塞緊乜撚野

咪就係
難得全程順暢但係仆街閪隧都要塞返三個字

【東九龍走廊全線封閉】往尖沙咀方向，近佛光街橋底有交通意外，全線封閉，非常擠塞，龍尾：啟福道近埃索油站。 (HKT 09:03)

塞車，是因為車太多

返屯門睇火燒山

祝你地今日路路順通
燈爆你地

屌你 機場出九龍真係塞咗一段路

入屯門塞到長青

龍頭只係行政大樓

有架冚家剷跑車喺快線被拖走。

閪隧每朝都塞，八半定九點過都塞

珠海上斜快線有自私撚炒

架銀色車仔自炒

屌 入屯門方向又做乜

屌，班龜清場要截隊唔比行

架自私撚call齊哂 猶太人 消防 同 救護

社會垃圾

屌。。。。正垃圾
又塞

暗紅色

又塞乜春

屯公通車啦

繁忙時間炒自私車唔該釘牌啦

應該要打靶

屯市附近又有自私狗炒咗

估唔到今日燈爆大家

👎🏼👎🏼👎🏼

現家先回家

十點先坐車返西涼 路路暢通

祝各位路路暢通

星期五 唔好燈呀
放工就

因交通意外，元朗公路往屯門方向近洪水橋的部份行車線現已封閉

首名入球

準備落車了

好撚順好撚爽
好開心星期五可以咁正

屌 塞左十幾分鐘 希望之後大欖龍祥唔好有事

預左汀九會慢駛先

等撚左我25分鐘都冇車呀仆街

美孚橋面落旺角有龜車封慢線 睇路

西隧又做乜撚野

美孚個邊又做乜撚呀

7:30 出門 除左快線L 好順 8:15到紅磡

埋唔到站

美孚開始慢駛⋯

老龍荃灣方向4車串燒

西隧入面根本好順，塞十幾分鐘係因為入口好多車要cut線

唔cut 排到傻

應該係因為呢單野，搞到我等半個鐘都無巴士

灣仔回西涼
再戰虎牢關 氾水關 潼關

屯中有少少慢
已回家
祝各位順順利利 九龍東大派彩

荃灣路8點都塞

黃竹坑番屯門

點樣轉車？

地鐵去金鐘》960

舊公司年尾搬去黃竹坑 遞信走了

正常啦
太遠
屯門返港島東 南都好辛苦
痴線
九龍東 觀塘都係世界級

港島東 係好在有一程特班車直達公司

花園街有火警 亞皆老街巴士站泊哂消防車
59X 58X 67X睇路

962C 960X都好高風險
有坐過就知
遲到機會極高

我間唔中要上去姐
P.S. 唔好起底

唔停ifc 政總個堆站咪無事

番過坑口先講野啦

如果無事
7:30上車
8:45先到北角
去到太古 要跑返公司
否則遲到

我明
試過pt 番太古坊

屯公又塞乜撚野呀

禮拜六都塞
邊撚個車手呀又

屌呀
星期六都塞

拆撚咗個深井佢啦屌佢老母，又累我返工遲到

星期六塞乜撚野

屌你班廢閪司機 星期六都例位報到

960X要入哂兩個轉車站 仲要停ifc同政總

舊公司調我返九龍東，不了
而家轉新工返荔枝角不知幾開心
訓多半個鐘先起身兼唔再塞汀九西隧

荃灣路加葵涌道係咪塞少啲

我知，以前成日搭
搭尾車無塞車咪0900 到站都係要遲到

唔知中環灣仔繞道開咗，呢堆線會唔會改行直隊東廊

朝早塞貨櫃都係898
番荃灣最好

960X飛中上環金鐘都要成粒鐘先到灣仔
隨時上環轉地鐵會好過佢

來回晉昇工業大廈成日慢車

一係地鐵轉25乜D
一係290出荃灣轉M車
唔通去坐98A咩

1 都係快得個兩個字，最後都要1 粒鐘8 個字先番到屯門
2 最衰撚過搭98a 兩粒鐘先番到屯門
3 98a 都係鳩，左兜右兜

最快都係搭798 轉263
一係小巴102 轉25_D

屌仲塞緊屯公

98D 出尖東轉西鐵得嗎，不過最貴同埋唔知你要轉幾多站輕鐵

塞紅磡隨時仲慢過98a
仲有一條係地鐵去中環搭960b，應該1粒鐘4 個字番到屯門

290有ETA夾時間，我試過同地鐵轉25_D差唔多但車錢平好多

出得tst 就轉260x啦
雖然下繁彌敦道出事率係無限接近100%

清就清左
問題又係深井嗰條虛實線畫到出口累事

你試下炒老龍彩虹呢d 位睇下幾耐

都幾煩 98D 又塞漆咸道
唔知巴打收幾點，798六七點又有機塞晒將隧觀繞大隧

之前6 點
塞個兩三個字姐，263 好彩既話避到班自私閪屯公炒車時間
點似老龍一塞成半個鐘再加屯門公路炒個半粒鐘

呢d 咁既唔係人做既工都係番左半年
日日都諗唔掂點樣番工放工

屌你老母 星期六出入屯門都塞

屯公除左過年有邊日唔塞

學校長假期

已上車
唉 星期一
不想返工

學校假期起碼快10分鐘返到公司

返九龍東

東九龍 真心痴線
最勁 試過 放六點 塞到 八點半先返到屯門

返幾日就復活節

青馬又塞咗汀九橋慢線啦～～～～

冇圖，你唔好 send email 俾自己？

屌，呢個位成日塞

閪隧又倒塞

早晨

華都花園貨櫃佬同的士狗輕微碰撞

九龍站個巴士站未入已經塞

朝朝都塞
農曆新年後冇一日順 屌

8:30-9:xx 過都塞15分鐘先過到

閪隧入口呢排都唔塞乜鳩
明明入到去好順

日撚日都塞

巴線要cut線入個閪到

今日屯公好順 但下路哈羅位真係呢…

成堆有錢家長接送仔女

燈爆 今日放工

放工啦 已上村巴 沖回家

深井例位啱啱炒咗

又黎？

愛回家

邨巴即時改行麗城下路

西區海底隧道往九龍，管道內早前有壞車阻路，隧道入口較多車。 (HKT 18:09)

炸撚咗架車啦屌

屌你老母閪！ 6點收工上車晚晚去到汀九橋深井都要塞半個鐘! 我屌燈你老母狗閪!

肯撚定係司家狗啦

咦 但我過個陣唔塞既

[攬炒嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (26)

就快爆post

住屯門真係狗都不如

私家狗又炒，屌佢老母

本來唔想睇，屌佢又炒

汀狗慢駛

好似係7人車同H車

究竟香港炒車有冇罰則
點解可以咁多on9

司家畜每晚一定要係深井炒車先安樂!
仲成日學人話dc9手車唔好, 其實司家畜炒車率一定係排第一